杯麵會唔會拎去叮？

滾水
微波爐叮

滾水

發泡膠？

我有個fd落左滾水再叮😂

收皮啦垃圾

做mud撚野呀屌你老母臭閪

笑乜撚野呀5p仔
mud你老母

笑下都唔撚得 😂

推

你自己攞黎
怪得邊個

唔好騎劫個post

屋企一定煲滾水，出街通常水唔夠熱要叮兩三次三十秒

試過叮完個杯會好熱😂
勁難先拎得返出黎🙈

所以咪要分開幾次叮囉

咁樣隻杯就會唔熱😯？

每叮完一次摸吓隻杯熱唔熱咪唔會過熱囉

屋企沒熱水 會用凍水再叮

杯麵都好丁？